點解香港天氣咁乾燥架

乾撚到我碌鳩都爆拆
真係痴撚線

太多人開抽濕機

香港濕凍世界第一，邊撚度乾燥

個種乾係全世界最乾

都好潮濕 一到夏天 幅牆可以出水

搽愛膚堅啦